請問港豬澳大橋吹斷左未

車都去唔到，點知

已經係地圖上消失左

吹斷埋右

睇黎政府要宣揚曼德拉效應主義